{
    "size": 111,
    "size_plural": 22,
    "size_neuter": 48,
    "age": {
        "14": 0.909,
        "15": 1.818,
        "16": 1.818,
        "17": 1.818,
        "18": 3.636,
        "19": 2.727,
        "20": 11.818,
        "21": 6.364,
        "22": 7.273,
        "23": 9.091,
        "24": 9.091,
        "25": 2.727,
        "26": 3.636,
        "27": 4.545,
        "28": 3.636,
        "29": 4.545,
        "30": 1.818,
        "31": 0.909,
        "32": 2.727,
        "33": 3.636,
        "34": 2.727,
        "35": 0.909,
        "36": 1.818,
        "37": 0.909,
        "38": 1.818,
        "39": 0.909,
        "40": 2.727,
        "41": 0.0,
        "42": 0.909,
        "43": 0.909,
        "44": 0.0,
        "45": 0.909,
        "46": 0.0,
        "47": 0.0,
        "48": 0.0,
        "49": 0.0,
        "50": 0.0,
        "51": 0.909
    },
    "ageStats": {
        "avg": 25.9,
        "median": 24.0,
        "std": 7.2,
        "under_30": 74.77,
        "adults": 92.79,
        "over_30": 24.32,
        "under_30_count": 83,
        "adults_count": 103,
        "over_30_count": 27
    },
    "neuter": {
        "nie mam zdania": 9.0,
        "rodzaj neutralny": 76.6,
        "rodzaj nijaki": 12.6
    },
    "neuterByUsers": {
        "nie mam zdania": 14.6,
        "rodzaj neutralny": 66.7,
        "rodzaj nijaki": 14.6
    },
    "pronounGroups": {
        "rodzaj m\u0119ski": 50.5,
        "rodzaj \u017ce\u0144ski": 43.2,
        "rodzaj neutralny": 43.2,
        "rodzaj postp\u0142ciowy": 10.8,
        "liczba mnoga, rodzaj m\u0119skoosobowy": 12.6,
        "liczba mnoga, rodzaj niem\u0119skoosobowy": 7.2,
        "liczba mnoga, rodzaj neutralny": 4.5,
        "liczba mnoga, rodzaj postp\u0142ciowy": 3.6,
        "unikanie form nacechowanych p\u0142ciowo": 53.2
    },
    "pronounGroupsAggr": {
        "\u0142\u0105cznie: binarne": 66.7,
        "\u0142\u0105cznie: binarne zamiennie": 27.0,
        "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie binarne": 14.4,
        "\u0142\u0105cznie: niebinarne": 78.4,
        "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie niebinarne": 21.6,
        "\u0142\u0105cznie: mnogie": 19.8
    },
    "pluralNouns": {
        "nie": 40.9,
        "tak": 13.6,
        "wymiennie / bez r\u00f3\u017cnicy / nie mam zdania": 45.5
    },
    "pluralNonGendered": {
        "nie": 36.4,
        "tak": 31.8,
        "wymiennie / bez r\u00f3\u017cnicy / nie mam zdania": 31.8
    },
    "pronouns": {
        "on/jego": 44.1,
        "ona/jej": 34.2,
        "ono/jego": 27.0,
        "ono/jej": 10.8,
        "ono/jejgo": 4.5,
        "ono/jeno": 8.1,
        "ono/jenu": 1.8,
        "ono/ich": 14.4,
        "vono/vego": 6.3,
        "ono/eno": 3.6,
        "onu/jenu": 6.3,
        "onu/jejo": 0.9,
        "ne/nego": 2.7,
        "oni/ich": 18.0,
        "one/ich": 9.0,
        "oni/e/ich": 1.8,
        "ona/ich": 4.5,
        "ony/ich": 1.8,
        "onie/ich": 0.9,
        "on\u00e6/j\u00e6": 5.4,
        "on/a/jego/jej": 16.2,
        "onx/jex": 19.8,
        "on /je ": 7.2,
        "on*/je*": 15.3,
        "on\u00f8/jen\u00f8": 2.7,
        "ony/jegy": 0.0,
        "'n'/je'": 0.9
    },
    "pronounsAggr": {
        "\u0142\u0105cznie: binarne": 57.7,
        "\u0142\u0105cznie: binarne zamiennie": 20.7,
        "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie binarne": 14.4,
        "\u0142\u0105cznie: neutralne": 38.7,
        "\u0142\u0105cznie: postp\u0142ciowe": 9.9,
        "\u0142\u0105cznie: mnogie": 27.0,
        "\u0142\u0105cznie: graficzne": 46.8
    },
    "nouns": {
        "maskulatywy": 55.0,
        "feminatywy": 38.7,
        "neutratywy": 13.5,
        "dukatywy": 8.1,
        "iksatywy": 24.3,
        "osobatywy": 71.2
    },
    "honorifics": {
        "\u201eper ty\u201d": 76.6,
        "\u201eper wy\u201d": 27.9,
        "pan": 28.8,
        "pani": 12.6,
        "pa\u0144stwo (l. poj.)": 20.7,
        "pa\u0144stwo (l. mn.)": 19.8,
        "pa\u0144": 8.1,
        "panu": 7.2,
        "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie ty": 27.9
    },
    "obstacles": {
        "nie chc\u0119, pasuj\u0105 mi normatywne, binarne formy": 24.3,
        "nic, u\u017cywam takich form": 9.0,
        "strach przed stygmatyzacj\u0105 z powodu \u201eniepoprawnego\u201d j\u0119zyka": 40.5,
        "strach przed transfobi\u0105/enbyfobi\u0105": 54.1,
        "ci\u0119\u017cko mi si\u0119 przyzwyczai\u0107": 38.7,
        "nie jestem wyoutowanx": 35.1
    },
    "groups": {
        "rodzaj m\u0119skoosobowy": 62.2,
        "rodzaj niem\u0119skoosobowy / \u017ce\u0144skoosobowy": 38.7,
        "rodzaj neutralny w liczbie mnogiej": 19.8,
        "rodzaj postp\u0142ciowy w liczbie mnogiej": 8.1,
        "neozaimek \u201eonie\u201d": 10.8
    },
    "reasons": {
        "Manifest Niebinarnej Polszczyzny": 10.8,
        "popularno\u015b\u0107 danej formy": 32.4,
        "opinie os\u00f3b eksperckich": 11.7,
        "presja otoczenia": 31.5,
        "bli\u017csze identyfikowanie si\u0119 z dan\u0105 binarn\u0105 p\u0142ci\u0105": 37.8
    },
    "names": {
        "jest form\u0105 przeciwnej p\u0142ci binarnej imienia nadanego mi przez rodzic\u00f3w": 2.7,
        "jest neutraln\u0105/unisex form\u0105 imienia nadanego mi przez rodzic\u00f3w": 18.9,
        "nic, u\u017cywam imienia nadanego mi przez rodzic\u00f3w": 40.5,
        "wybra\u0142_m na imi\u0119 rzeczownik, kt\u00f3ry tradycyjnie nie by\u0142 u\u017cywany jako imi\u0119": 4.5,
        "wybra\u0142_m nacechowane binarnie imi\u0119 niezwi\u0105zane z tym nadanym mi przez rodzic\u00f3w": 14.4,
        "wybra\u0142_m neutralne/unisex imi\u0119 niezwi\u0105zane z tym nadanym mi przez rodzic\u00f3w": 15.3
    },
    "namesAggr": {
        "\u0142\u0105cznie: nadane": 62.2,
        "\u0142\u0105cznie: wybrane": 34.2
    },
    "english": {
        "he/him": 41.4,
        "she/her": 29.7,
        "they/them/themselves": 42.3,
        "they/them/themself": 62.2,
        "it/its": 9.0,
        "one/one's": 4.5,
        "ae/aer": 3.6,
        "co/cos": 0.0,
        "e/em/eir": 0.9,
        "e/em/es": 0.0,
        "ey/em": 2.7,
        "fae/faer": 2.7,
        "hu/hum": 1.8,
        "ne/nem": 0.0,
        "ne/nir": 0.0,
        "per/per": 0.9,
        "s/he/hir": 1.8,
        "thon/thons": 0.0,
        "ve/ver": 3.6,
        "vi/vir": 0.9,
        "xe/xem": 3.6,
        "ze/hir": 1.8,
        "ze/zir": 1.8,
        "zhe/zher": 1.8,
        "\u0142\u0105cznie: they": 82.0,
        "\u0142\u0105cznie: neozaimki": 11.7
    },
    "labelsGender": {
        "niebinarn_": 49.5,
        "niebinie": 6.3,
        "ap\u0142ciow_": 9.9,
        "agenderow_": 7.2,
        "bip\u0142ciow_": 0.0,
        "bigenderow_": 2.7,
        "k\u0142ir": 6.3,
        "androgyniczn_": 13.5,
        "aporap\u0142ciow_": 0.9,
        "aporagenderow_": 0.0,
        "autyp\u0142ciow_": 2.7,
        "autygenderow_": 2.7,
        "demip\u0142ciow_": 3.6,
        "demigenderow_": 1.8,
        "demidziewcz\u0119": 1.8,
        "demich\u0142opi\u0119": 3.6,
        "maweryczn_": 1.8,
        "ksenop\u0142ciow_": 5.4,
        "ksenogenderow_": 1.8,
        "neutralnop\u0142ciow_": 7.2,
        "neutralnogenderow_": 2.7,
        "nienormatywn_ p\u0142ciowo": 11.7,
        "panp\u0142ciow_": 1.8,
        "pangenderow_": 0.9,
        "p\u0142ynnop\u0142ciow_": 4.5,
        "p\u0142ynnogenderow_": 2.7,
        "zmiennop\u0142ciow_": 2.7,
        "zmiennogenderow_": 3.6,
        "rozwa\u017caj\u0105c_ swoj\u0105 p\u0142e\u0107": 9.0,
        "transkobiec_": 0.9,
        "trans kobieta": 1.8,
        "transm\u0119sk_": 11.7,
        "trans m\u0119\u017cczyzna": 1.8,
        "transgenderow_": 7.2,
        "transp\u0142ciow_": 18.9,
        "transneutraln_": 3.6,
        "trip\u0142ciow_": 0.9,
        "trigenderow_": 0.0,
        "kobiec_": 5.4,
        "kobieta": 7.2,
        "m\u0119sk_": 5.4,
        "m\u0119\u017cczyzna": 5.4,
        "osoba": 47.7,
        "nonbinary": 63.1,
        "enby": 43.2,
        "nb": 41.4,
        "agender": 23.4,
        "bigender": 2.7,
        "queer": 57.7,
        "androgyne": 8.1,
        "aporagender": 1.8,
        "autygender": 1.8,
        "demigender": 5.4,
        "demigirl": 6.3,
        "demiboy": 5.4,
        "maverique": 0.9,
        "xenogender": 6.3,
        "neutrois": 3.6,
        "genderqueer": 36.9,
        "pangender": 0.9,
        "genderfluid": 19.8,
        "genderflux": 6.3,
        "gender questioning": 8.1,
        "transfeminine": 4.5,
        "transmasculine": 21.6,
        "transgender": 26.1,
        "trans": 36.0,
        "transneutral": 4.5,
        "trigender": 0.9,
        "\u0142\u0105cznie: trans*": 49.5,
        "\u0142\u0105cznie: binarne": 33.3
    },
    "labelsSexuality": {
        "homoseksualn_": 13.5,
        "heteroseksualn_": 0.9,
        "ceteroseksualn_": 0.9,
        "biseksualn_": 28.8,
        "panseksualn_": 23.4,
        "multiseksualn_": 1.8,
        "omniseksualn_": 2.7,
        "gej": 9.0,
        "lesbijka": 18.0,
        "gay": 30.6,
        "safick_": 9.9,
        "safonka": 1.8,
        "achille\u0144sk_": 1.8,
        "queer": 59.5,
        "queerejsk_": 6.3,
        "enbia\u0144sk_": 2.7,
        "androseksualn_": 2.7,
        "gyneseksualn_": 0.9,
        "finseksualn_": 0.9,
        "minseksualn_": 2.7,
        "ninseksualn_": 0.9,
        "marsja\u0144sk_": 0.9,
        "merkurejsk_": 0.0,
        "neptuniczn_": 0.0,
        "saturnijsk_": 2.7,
        "wenuzyjsk_": 1.8,
        "toryjsk_": 1.8,
        "triksijsk_": 0.9,
        "aseksualn_": 23.4,
        "demiseksualn_": 14.4,
        "szaroseksualn_": 1.8,
        "pomoseksualn_": 2.7,
        "bez etykiety": 9.9,
        "\u0142\u0105cznie: mspec": 46.8,
        "\u0142\u0105cznie: aspec": 32.4
    },
    "diff": {
        "spis-2022": {
            "age": {},
            "ageStats": {
                "avg": -0.3,
                "median": 1.0,
                "std": -0.5,
                "under_30": -2.8,
                "adults": -2.0
            },
            "pronounGroups": {
                "rodzaj m\u0119ski": -1.2,
                "rodzaj \u017ce\u0144ski": -13.7,
                "rodzaj neutralny": 15.6,
                "rodzaj postp\u0142ciowy": -1.3,
                "liczba mnoga, rodzaj m\u0119skoosobowy": -1.2,
                "liczba mnoga, rodzaj niem\u0119skoosobowy": -4.9,
                "liczba mnoga, rodzaj neutralny": 2.8,
                "liczba mnoga, rodzaj postp\u0142ciowy": 0.2,
                "unikanie form nacechowanych p\u0142ciowo": 1.5
            },
            "pronounGroupsAggr": {
                "\u0142\u0105cznie: binarne": -10.9,
                "\u0142\u0105cznie: binarne zamiennie": -4.0,
                "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie binarne": -13.2,
                "\u0142\u0105cznie: niebinarne": 7.7,
                "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie niebinarne": 6.1,
                "\u0142\u0105cznie: mnogie": -2.6
            },
            "pronouns": {
                "on/jego": -0.7,
                "ona/jej": -12.4,
                "ono/jego": 4.6,
                "ono/jej": 0.5,
                "ono/jejgo": 2.8,
                "ono/jeno": 4.7,
                "ono/jenu": -1.6,
                "vono/vego": 4.6,
                "ono/eno": 1.9,
                "onu/jenu": -5.8,
                "onu/jejo": -2.5,
                "ne/nego": 1.0,
                "oni/ich": 4.2,
                "one/ich": 0.4,
                "oni/e/ich": -1.6,
                "ona/ich": -4.1,
                "ony/ich": 0.1,
                "onie/ich": 0.9,
                "on\u00e6/j\u00e6": -1.5,
                "on/a/jego/jej": 5.9,
                "onx/jex": 7.7,
                "on /je ": 0.3,
                "on*/je*": 8.4,
                "on\u00f8/jen\u00f8": 2.7,
                "ony/jegy": 0.0,
                "'n'/je'": -0.8
            },
            "pronounsAggr": {
                "\u0142\u0105cznie: binarne": -13.0,
                "\u0142\u0105cznie: binarne zamiennie": 0.0,
                "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie binarne": -13.2,
                "\u0142\u0105cznie: neutralne": 4.2,
                "\u0142\u0105cznie: postp\u0142ciowe": -5.6,
                "\u0142\u0105cznie: mnogie": 1.1,
                "\u0142\u0105cznie: graficzne": 10.6
            },
            "nouns": {
                "maskulatywy": 8.4,
                "feminatywy": -1.0,
                "neutratywy": 1.4,
                "dukatywy": -0.5,
                "iksatywy": 14.0,
                "osobatywy": 5.7
            },
            "honorifics": {
                "\u201eper ty\u201d": 5.9,
                "\u201eper wy\u201d": -6.6,
                "pan": 8.1,
                "pani": -13.3,
                "pa\u0144stwo (l. poj.)": -10.3,
                "pa\u0144stwo (l. mn.)": -0.9,
                "pa\u0144": 2.9,
                "panu": 2.0,
                "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie ty": 5.5
            },
            "obstacles": {
                "nie chc\u0119, pasuj\u0105 mi normatywne, binarne formy": -3.3,
                "nic, u\u017cywam takich form": 2.1,
                "strach przed stygmatyzacj\u0105 z powodu \u201eniepoprawnego\u201d j\u0119zyka": -12.9,
                "strach przed transfobi\u0105/enbyfobi\u0105": -2.8,
                "ci\u0119\u017cko mi si\u0119 przyzwyczai\u0107": 0.8
            },
            "groups": {
                "rodzaj m\u0119skoosobowy": -6.8,
                "rodzaj niem\u0119skoosobowy / \u017ce\u0144skoosobowy": 5.9,
                "rodzaj neutralny w liczbie mnogiej": 0.8,
                "rodzaj postp\u0142ciowy w liczbie mnogiej": -0.5,
                "neozaimek \u201eonie\u201d": 3.9
            },
            "reasons": {
                "Manifest Niebinarnej Polszczyzny": 2.2,
                "popularno\u015b\u0107 danej formy": -0.4,
                "opinie os\u00f3b eksperckich": 1.4,
                "presja otoczenia": 7.4,
                "bli\u017csze identyfikowanie si\u0119 z dan\u0105 binarn\u0105 p\u0142ci\u0105": -13.9
            },
            "english": {
                "he/him": 5.2,
                "she/her": -11.7,
                "they/them/themselves": -0.8,
                "they/them/themself": 17.4,
                "it/its": 9.0,
                "one/one's": 1.1,
                "ae/aer": 1.9,
                "co/cos": 0.0,
                "e/em/eir": 0.9,
                "e/em/es": 0.0,
                "ey/em": 1.0,
                "fae/faer": -0.7,
                "hu/hum": 1.8,
                "ne/nem": 0.0,
                "ne/nir": -1.7,
                "per/per": 0.9,
                "s/he/hir": -1.6,
                "thon/thons": 0.0,
                "ve/ver": 1.9,
                "vi/vir": 0.9,
                "xe/xem": -1.6,
                "ze/hir": 0.1,
                "ze/zir": 0.1,
                "zhe/zher": 1.8,
                "\u0142\u0105cznie: they": 11.3,
                "\u0142\u0105cznie: neozaimki": -0.4
            }
        }
    }
}