{
    "size": 3022,
    "size_plural": 599,
    "size_neuter": 1452,
    "age": {
        "13": 0.828,
        "14": 3.411,
        "15": 6.026,
        "16": 7.616,
        "17": 9.503,
        "18": 9.04,
        "19": 9.503,
        "20": 8.841,
        "21": 7.02,
        "22": 5.596,
        "23": 6.623,
        "24": 4.901,
        "25": 4.007,
        "26": 2.947,
        "27": 2.285,
        "28": 2.086,
        "29": 1.854,
        "30": 1.159,
        "31": 0.96,
        "32": 0.927,
        "33": 0.728,
        "34": 0.629,
        "35": 0.497,
        "36": 0.728,
        "37": 0.199,
        "38": 0.265,
        "39": 0.199,
        "40": 0.464,
        "41": 0.199,
        "42": 0.166,
        "43": 0.166,
        "44": 0.066,
        "45": 0.099,
        "46": 0.033,
        "47": 0.033,
        "48": 0.066,
        "49": 0.132,
        "50": 0.0,
        "51": 0.033,
        "52": 0.0,
        "53": 0.0,
        "54": 0.066,
        "55": 0.0,
        "56": 0.033,
        "57": 0.0,
        "58": 0.0,
        "59": 0.0,
        "60": 0.0,
        "61": 0.0,
        "62": 0.0,
        "63": 0.033,
        "64": 0.0,
        "65": 0.0,
        "66": 0.0,
        "67": 0.0,
        "68": 0.0,
        "69": 0.0,
        "70": 0.0,
        "71": 0.0,
        "72": 0.0,
        "73": 0.033
    },
    "ageStats": {
        "avg": 21.2,
        "median": 20.0,
        "std": 5.8,
        "under_30": 92.03,
        "adults": 72.57,
        "over_30": 7.91,
        "under_30_count": 2781,
        "adults_count": 2193,
        "over_30_count": 239
    },
    "neuter": {
        "nie mam zdania": 14.0,
        "rodzaj neutralny": 69.1,
        "rodzaj nijaki": 16.1
    },
    "neuterByUsers": {
        "nie mam zdania": 11.7,
        "rodzaj neutralny": 73.0,
        "rodzaj nijaki": 14.7
    },
    "pronounGroups": {
        "rodzaj m\u0119ski": 60.9,
        "rodzaj \u017ce\u0144ski": 47.9,
        "rodzaj neutralny": 48.0,
        "rodzaj postp\u0142ciowy": 9.3,
        "liczba mnoga, rodzaj m\u0119skoosobowy": 16.6,
        "liczba mnoga, rodzaj niem\u0119skoosobowy": 5.4,
        "liczba mnoga, rodzaj neutralny": 4.2,
        "liczba mnoga, rodzaj postp\u0142ciowy": 2.2,
        "unikanie form nacechowanych p\u0142ciowo": 56.9
    },
    "pronounGroupsAggr": {
        "\u0142\u0105cznie: binarne": 77.1,
        "\u0142\u0105cznie: binarne zamiennie": 31.8,
        "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie binarne": 15.6,
        "\u0142\u0105cznie: niebinarne": 80.9,
        "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie niebinarne": 18.2,
        "\u0142\u0105cznie: mnogie": 19.8
    },
    "pluralNouns": {
        "nie": 31.7,
        "tak": 11.9,
        "wymiennie / bez r\u00f3\u017cnicy / nie mam zdania": 56.4
    },
    "pluralNonGendered": {
        "nie": 37.4,
        "tak": 19.2,
        "wymiennie / bez r\u00f3\u017cnicy / nie mam zdania": 43.4
    },
    "pronouns": {
        "on/jego": 53.4,
        "ona/jej": 41.6,
        "ono/jego": 29.1,
        "ono/jej": 13.3,
        "ono/jejgo": 5.8,
        "ono/jeno": 15.4,
        "ono/jenu": 6.4,
        "ono/ich": 13.8,
        "vono/vego": 2.4,
        "ono/eno": 2.3,
        "onu/jenu": 7.5,
        "onu/jejo": 1.8,
        "ne/nego": 2.0,
        "oni/ich": 17.7,
        "one/ich": 4.9,
        "oni/e/ich": 3.9,
        "ona/ich": 6.8,
        "ony/ich": 1.6,
        "onie/ich": 1.3,
        "on\u00e6/j\u00e6": 3.9,
        "on/a/jego/jej": 14.8,
        "onx/jex": 26.5,
        "on /je ": 6.8,
        "on*/je*": 11.9,
        "on\u00f8/jen\u00f8": 2.2,
        "ony/jegy": 1.1,
        "'n'/je'": 1.7
    },
    "pronounsAggr": {
        "\u0142\u0105cznie: binarne": 69.1,
        "\u0142\u0105cznie: binarne zamiennie": 25.9,
        "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie binarne": 16.5,
        "\u0142\u0105cznie: neutralne": 46.2,
        "\u0142\u0105cznie: postp\u0142ciowe": 8.6,
        "\u0142\u0105cznie: mnogie": 24.4,
        "\u0142\u0105cznie: graficzne": 43.6
    },
    "nouns": {
        "maskulatywy": 68.2,
        "feminatywy": 40.5,
        "neutratywy": 11.7,
        "dukatywy": 6.8,
        "iksatywy": 19.9,
        "osobatywy": 67.5
    },
    "honorifics": {
        "\u201eper ty\u201d": 66.5,
        "\u201eper wy\u201d": 27.8,
        "pan": 35.6,
        "pani": 26.5,
        "pa\u0144stwo (l. poj.)": 32.5,
        "pa\u0144stwo (l. mn.)": 29.9,
        "pa\u0144": 4.8,
        "panu": 9.4,
        "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie ty": 16.4
    },
    "obstacles": {
        "nie chc\u0119, pasuj\u0105 mi normatywne, binarne formy": 25.8,
        "nic, u\u017cywam takich form": 10.4,
        "strach przed stygmatyzacj\u0105 z powodu \u201eniepoprawnego\u201d j\u0119zyka": 41.4,
        "strach przed transfobi\u0105/enbyfobi\u0105": 60.3,
        "ci\u0119\u017cko mi si\u0119 przyzwyczai\u0107": 33.5,
        "nie jestem wyoutowanx": 40.0
    },
    "groups": {
        "rodzaj m\u0119skoosobowy": 78.5,
        "rodzaj niem\u0119skoosobowy / \u017ce\u0144skoosobowy": 32.4,
        "rodzaj neutralny w liczbie mnogiej": 16.2,
        "rodzaj postp\u0142ciowy w liczbie mnogiej": 3.9,
        "neozaimek \u201eonie\u201d": 3.9
    },
    "reasons": {
        "Manifest Niebinarnej Polszczyzny": 9.9,
        "popularno\u015b\u0107 danej formy": 28.3,
        "opinie os\u00f3b eksperckich": 14.4,
        "presja otoczenia": 23.2,
        "bli\u017csze identyfikowanie si\u0119 z dan\u0105 binarn\u0105 p\u0142ci\u0105": 48.9
    },
    "names": {
        "jest form\u0105 przeciwnej p\u0142ci binarnej imienia nadanego mi przez rodzic\u00f3w": 3.4,
        "jest neutraln\u0105/unisex form\u0105 imienia nadanego mi przez rodzic\u00f3w": 10.8,
        "nic, u\u017cywam imienia nadanego mi przez rodzic\u00f3w": 35.7,
        "wybra\u0142_m na imi\u0119 rzeczownik, kt\u00f3ry tradycyjnie nie by\u0142 u\u017cywany jako imi\u0119": 5.5,
        "wybra\u0142_m nacechowane binarnie imi\u0119 niezwi\u0105zane z tym nadanym mi przez rodzic\u00f3w": 13.7,
        "wybra\u0142_m neutralne/unisex imi\u0119 niezwi\u0105zane z tym nadanym mi przez rodzic\u00f3w": 26.4
    },
    "namesAggr": {
        "\u0142\u0105cznie: nadane": 49.8,
        "\u0142\u0105cznie: wybrane": 45.6
    },
    "english": {
        "he/him": 43.6,
        "she/her": 32.9,
        "they/them/themselves": 39.4,
        "they/them/themself": 63.3,
        "it/its": 15.2,
        "one/one's": 5.0,
        "ae/aer": 2.2,
        "co/cos": 1.0,
        "e/em/eir": 1.4,
        "e/em/es": 1.2,
        "ey/em": 2.0,
        "fae/faer": 3.4,
        "hu/hum": 1.1,
        "ne/nem": 1.6,
        "ne/nir": 1.1,
        "per/per": 1.1,
        "s/he/hir": 1.4,
        "thon/thons": 1.5,
        "ve/ver": 1.6,
        "vi/vir": 1.8,
        "xe/xem": 10.8,
        "ze/hir": 1.9,
        "ze/zir": 3.4,
        "zhe/zher": 1.4,
        "\u0142\u0105cznie: they": 82.0,
        "\u0142\u0105cznie: neozaimki": 16.4
    },
    "labelsGender": {
        "niebinarn_": 58.5,
        "niebinie": 6.7,
        "ap\u0142ciow_": 11.4,
        "agenderow_": 8.1,
        "bip\u0142ciow_": 0.0,
        "bigenderow_": 1.1,
        "k\u0142ir": 9.1,
        "androgyniczn_": 13.0,
        "aporap\u0142ciow_": 0.3,
        "aporagenderow_": 0.2,
        "autyp\u0142ciow_": 2.4,
        "autygenderow_": 1.2,
        "demip\u0142ciow_": 4.6,
        "demigenderow_": 2.0,
        "demidziewcz\u0119": 3.1,
        "demich\u0142opi\u0119": 2.4,
        "maweryczn_": 0.4,
        "ksenop\u0142ciow_": 2.4,
        "ksenogenderow_": 1.6,
        "neutralnop\u0142ciow_": 9.5,
        "neutralnogenderow_": 3.2,
        "nienormatywn_ p\u0142ciowo": 18.7,
        "panp\u0142ciow_": 1.5,
        "pangenderow_": 1.1,
        "p\u0142ynnop\u0142ciow_": 8.8,
        "p\u0142ynnogenderow_": 4.4,
        "zmiennop\u0142ciow_": 5.2,
        "zmiennogenderow_": 2.3,
        "rozwa\u017caj\u0105c_ swoj\u0105 p\u0142e\u0107": 11.6,
        "transkobiec_": 2.2,
        "trans kobieta": 1.6,
        "transm\u0119sk_": 10.3,
        "trans m\u0119\u017cczyzna": 4.8,
        "transgenderow_": 5.0,
        "transp\u0142ciow_": 19.9,
        "transneutraln_": 3.6,
        "trip\u0142ciow_": 0.8,
        "trigenderow_": 0.2,
        "kobiec_": 5.1,
        "kobieta": 8.3,
        "m\u0119sk_": 5.8,
        "m\u0119\u017cczyzna": 7.2,
        "osoba": 49.5,
        "nonbinary": 67.7,
        "enby": 44.2,
        "nb": 41.5,
        "agender": 22.4,
        "bigender": 3.0,
        "queer": 50.1,
        "androgyne": 9.4,
        "aporagender": 0.4,
        "autygender": 2.6,
        "demigender": 5.3,
        "demigirl": 7.4,
        "demiboy": 6.8,
        "maverique": 0.6,
        "xenogender": 4.3,
        "neutrois": 1.5,
        "genderqueer": 27.9,
        "pangender": 1.6,
        "genderfluid": 23.2,
        "genderflux": 4.7,
        "gender questioning": 12.0,
        "transfeminine": 3.4,
        "transmasculine": 15.0,
        "transgender": 22.7,
        "trans": 31.6,
        "transneutral": 4.5,
        "trigender": 0.3,
        "\u0142\u0105cznie: trans*": 43.6,
        "\u0142\u0105cznie: binarne": 30.7
    },
    "labelsSexuality": {
        "homoseksualn_": 12.8,
        "heteroseksualn_": 1.9,
        "ceteroseksualn_": 0.3,
        "biseksualn_": 28.1,
        "panseksualn_": 25.2,
        "multiseksualn_": 1.2,
        "omniseksualn_": 5.3,
        "gej": 10.4,
        "lesbijka": 17.8,
        "gay": 24.5,
        "safick_": 5.8,
        "safonka": 3.9,
        "achille\u0144sk_": 1.8,
        "queer": 51.9,
        "queerejsk_": 2.9,
        "enbia\u0144sk_": 1.7,
        "androseksualn_": 1.9,
        "gyneseksualn_": 1.6,
        "finseksualn_": 0.3,
        "minseksualn_": 0.4,
        "ninseksualn_": 0.2,
        "marsja\u0144sk_": 0.1,
        "merkurejsk_": 0.1,
        "neptuniczn_": 0.4,
        "saturnijsk_": 0.2,
        "wenuzyjsk_": 0.2,
        "toryjsk_": 0.4,
        "triksijsk_": 0.6,
        "aseksualn_": 24.1,
        "demiseksualn_": 11.0,
        "szaroseksualn_": 3.1,
        "pomoseksualn_": 0.5,
        "bez etykiety": 15.2,
        "\u0142\u0105cznie: mspec": 48.2,
        "\u0142\u0105cznie: aspec": 33.0
    },
    "diff": {
        "spis-2022": {
            "age": {},
            "ageStats": {
                "avg": 0.8,
                "median": 1.0,
                "std": 0.3,
                "under_30": -1.4,
                "adults": 7.6
            },
            "pronounGroups": {
                "rodzaj m\u0119ski": -0.9,
                "rodzaj \u017ce\u0144ski": -0.7,
                "rodzaj neutralny": 4.9,
                "rodzaj postp\u0142ciowy": -2.5,
                "liczba mnoga, rodzaj m\u0119skoosobowy": -1.8,
                "liczba mnoga, rodzaj niem\u0119skoosobowy": -0.7,
                "liczba mnoga, rodzaj neutralny": -1.0,
                "liczba mnoga, rodzaj postp\u0142ciowy": -0.3,
                "unikanie form nacechowanych p\u0142ciowo": -1.4
            },
            "pronounGroupsAggr": {
                "\u0142\u0105cznie: binarne": -2.7,
                "\u0142\u0105cznie: binarne zamiennie": 1.2,
                "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie binarne": -0.1,
                "\u0142\u0105cznie: niebinarne": 0.0,
                "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie niebinarne": 2.7,
                "\u0142\u0105cznie: mnogie": -3.2
            },
            "pronouns": {
                "on/jego": -1.7,
                "ona/jej": -0.2,
                "ono/jego": 2.0,
                "ono/jej": 1.7,
                "ono/jejgo": 0.4,
                "ono/jeno": 2.7,
                "ono/jenu": 0.3,
                "vono/vego": -0.4,
                "ono/eno": -0.6,
                "onu/jenu": -1.6,
                "onu/jejo": -0.7,
                "ne/nego": -0.3,
                "oni/ich": -3.2,
                "one/ich": -1.4,
                "oni/e/ich": 0.1,
                "ona/ich": -0.6,
                "ony/ich": -0.4,
                "onie/ich": -0.1,
                "on\u00e6/j\u00e6": -0.5,
                "on/a/jego/jej": 2.4,
                "onx/jex": -3.2,
                "on /je ": -0.4,
                "on*/je*": -1.6,
                "on\u00f8/jen\u00f8": 0.3,
                "ony/jegy": -0.3,
                "'n'/je'": -0.4
            },
            "pronounsAggr": {
                "\u0142\u0105cznie: binarne": -3.1,
                "\u0142\u0105cznie: binarne zamiennie": 1.2,
                "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie binarne": -0.1,
                "\u0142\u0105cznie: neutralne": 3.1,
                "\u0142\u0105cznie: postp\u0142ciowe": -2.4,
                "\u0142\u0105cznie: mnogie": -4.1,
                "\u0142\u0105cznie: graficzne": -2.5
            },
            "nouns": {
                "maskulatywy": 0.4,
                "feminatywy": 1.0,
                "neutratywy": -2.6,
                "dukatywy": -2.1,
                "iksatywy": -4.3,
                "osobatywy": 2.1
            },
            "honorifics": {
                "\u201eper ty\u201d": -3.1,
                "\u201eper wy\u201d": 1.7,
                "pan": -2.3,
                "pani": -2.8,
                "pa\u0144stwo (l. poj.)": 2.6,
                "pa\u0144stwo (l. mn.)": -1.8,
                "pa\u0144": -1.6,
                "panu": -0.4,
                "\u0142\u0105cznie: wy\u0142\u0105cznie ty": 0.9
            },
            "obstacles": {
                "nie chc\u0119, pasuj\u0105 mi normatywne, binarne formy": 0.2,
                "nic, u\u017cywam takich form": 1.0,
                "strach przed stygmatyzacj\u0105 z powodu \u201eniepoprawnego\u201d j\u0119zyka": -4.7,
                "strach przed transfobi\u0105/enbyfobi\u0105": -2.4,
                "ci\u0119\u017cko mi si\u0119 przyzwyczai\u0107": -2.6
            },
            "groups": {
                "rodzaj m\u0119skoosobowy": 1.7,
                "rodzaj niem\u0119skoosobowy / \u017ce\u0144skoosobowy": 1.1,
                "rodzaj neutralny w liczbie mnogiej": -2.6,
                "rodzaj postp\u0142ciowy w liczbie mnogiej": -1.9,
                "neozaimek \u201eonie\u201d": -0.6
            },
            "reasons": {
                "Manifest Niebinarnej Polszczyzny": -0.8,
                "popularno\u015b\u0107 danej formy": 2.9,
                "opinie os\u00f3b eksperckich": -1.5,
                "presja otoczenia": -0.2,
                "bli\u017csze identyfikowanie si\u0119 z dan\u0105 binarn\u0105 p\u0142ci\u0105": -4.1
            },
            "english": {
                "he/him": -2.4,
                "she/her": -1.7,
                "they/them/themselves": -1.5,
                "they/them/themself": 1.4,
                "it/its": -1.7,
                "one/one's": 0.0,
                "ae/aer": -0.2,
                "co/cos": 0.0,
                "e/em/eir": 0.1,
                "e/em/es": 0.3,
                "ey/em": -0.5,
                "fae/faer": -1.0,
                "hu/hum": 0.1,
                "ne/nem": -0.2,
                "ne/nir": -0.3,
                "per/per": -0.3,
                "s/he/hir": 0.4,
                "thon/thons": 0.2,
                "ve/ver": -0.8,
                "vi/vir": -0.5,
                "xe/xem": -2.4,
                "ze/hir": -0.1,
                "ze/zir": -1.1,
                "zhe/zher": 0.1,
                "\u0142\u0105cznie: they": 0.9,
                "\u0142\u0105cznie: neozaimki": -4.1
            }
        }
    }
}